[LOL] s10比賽討論區 550

Faker 神開 我仲以為effort開

死歌招R

New post push

Cuzz贏4lv

sett佢ranked好似練咗好耐

Cuzz玩死歌唔錯 好多人玩死歌係 自殺式輸出

啲cs多100

Skt 陣有三人可以開 faker top 同effort

廢老開戰勁到

main黎架啦
連karthus都玩唔掂就讓位俾ellim啦

感覺上skt 而家玩法係 想將資源平均返 例如如果資源放喺上路 上路可以Carry 資源放喺打嘢 打嘢Carry

cuzz 另一隻main係nid

放棄左下路teddy之後易打幾多

死歌打歐拉夫 前期係好難打 但 佢洗野好快
同埋佢地gank上用左唔小時間

teddy呢個版本冇kalista好似唔識對線咁

你比廢老資源corki沙王都carry到
但擺ad到就carry唔到

因為teddy食資料又carry唔到

如果唔係死歌你肯定其他英cuzz carry到

T1 faker唔用開戰英帶風向嘅英就玩完

Khan時代 係teddy 食哂資源Carey

佢唔smart cast
我每次睇佢打都覺得佢係自加難度
可能係我廢先咁諗

佢地應該唔想太依賴ad

食曬資源carry係應份嘅 carry唔起先係問題

faker 隻sett 又玩得幾勁 睇佢都練左好耐

Caana 真係有料

teddy 今場幾醒
知自己依家柒就用mf打weak side
d人仲係到笑打唔穿線真係

係依賴唔到 rb2 teddy食哂屎

下場又可以睇cuzz了

200years 加露露果場就係 失敗左 可能冇咗手感

teddy係咪食咗肥約關係差咗唔少
以往佢食多資源都好 唔講國外 內戰都係carry
今年下下對線沒優勢 仲要有優勢團戰下下縮

T1 個schedule都幾好彩
連打廢隊
最後先一次過打DRX DWG

打贏垃榜尾垃圾HLE就又有料又勁
唔諗翻上次點樣比GEN屌打

hle中上有冇ck level

Mf加勾英 正常唔會輸ez

其實我覺得應該每場都搶ez比佢自己慢慢磨就算

上一定冇

人地特登ban kalista放200yrs搶ez

出動到4保1都救唔到佢嘅態
但係coach kim好鐘意佢

Haru都好廢
Dudu Haru Mireu (非galio) = CK level

舊年係clid勁帶動晒全隊，teddy順風係好強勢
今年冇咗clid仲要mata唔啱，靠自己帶風向就搞唔掂

要接combo既英佢會好廢
典型例子 lee sin
真係廢撚到

我覺得係effort 問題

好幾個patch之前已經練落
一路都出唔到場

如果照你咁講t1都屌打gen唔知幾多年
有來有往先好睇

冇話好有料既
叫做好左喇
不過GEN輸左咁多次
就真係唔好攞出黎講喇
笑死人呀

但佢gragas好勁

HLE個TEMPT有LCK水準WOR
覺得佢好過LAVA同MIREU
今季都未出過場

都係
但今年even有些少優勢
都睇唔到佢好似以前順風王

mf改廢左好多
依家ez 加巴德一定唔會輸
btw簽完約hea到要打weak side先掂真係

Tempt俾人炒咗

所以karthus都正正常常
下下睇佢要㩒多幾下真係…

senna唔掂 200years唔掂 ashe唔掂
varus又nerf多個patch
一ban走kalista 再搶ez 就可以令到teddy無英玩

我覺得係因為 首塔關係

幾年冇打/睇 lol比賽，不過有留意faker
想知faker skt今年世界賽有冇機

下年有Lehend 真係搶左佢算
Call又得 對線能力又強 同teddy又fd有默契
仲有好深既champion pool
Effort 睇左3年 真係得咁多料

無 真心

Wolf果套有d out

咁多英唔識玩 仲係唔係1線ad?

Ad要睇埋sup

teddy 好明顯係嗰啲期前攞到優勢之後可以好惡啲類型 以前t1重心放中下嗰陣所以一直都打得ok 但係canna彈起之後t1將重心轉做中上嗰陣 就開始浮浮沉沉咁 好明顯佢抗壓較差 均勢輸出不足 一啲滾到雪球嘅英佢會打得更加好 呢啲ad永遠都上唔到一線頭 因為當兩隊實力差唔多嘅時候 佢永遠都企唔到出嚟

之前後期都見得下人 依家應該係自信心問題多過操作問題

effort就一直操作都有問題 我覺得佢轉caller會好啲 成日好似工具人咁 人講咩佢做咩

有得打regional當目標達成啦

lehend難啦咁勁
但effort真係好神經刀
睇佢mic check又叫人穩打
但由其佢玩勾英成日有d play同其他人好似沒溝通咁
其他人走緊/沒諗過開戰 佢勾咗就送

點解仲咁多ching會咁留意lck啲比賽 有一說一lck宜家真係唔好睇

講真 機會好細 成隊得上路係發揮穩定

Effort 打太保守 因為操作唔勁

人地玩得掂 你玩唔掂
咁咪輸lor
暫時呢家summer 既patch 佢一定唔係一線

利申我會睇 但最多都係睇下精華only lck睇全場真係差咁啲

佢champ pool限制bp wo

因為係童年回憶
唔捨得

追自己鍾意果隊

關wolf 咩事

依家淨係記得faker
好想佢名留青史，做電競界第一人

我覺得佢轉caller會好啲 佢啲開戰英都ok leona除外 牛 銳空都ok sup冇主見好大鑊

而且teddy連順風後期惡都沒埋

得skt會引到咁多人覆post架咋
同埋要反fly 點都要睇下af
btw 有一說一

Effort copy wolf 打後期

唔關事,WOLF係會有份做caller同開戰勁好多
而家effort開戰能力差,又call唔到,仲成日周不時比人捉
以前wolf都會比人捉,但佢開戰同call可以補返呢啲不足
但effort唔得啦,effort真廢

真係保守咩
好多花式送頭
入人地野區face check

我4年AF粉再加反Fly大隊長

Effort係保守 轉緊進攻型

唔係要勁/好睇先睇既
咁迷得就一定睇晒佢嫁啦
姐係好似我夠知香港足球廢唔好睇但都會支持一樣

最盡真係一線尾
好掛住bang子 成世人污點就係射走過冠軍 但係真係好穩定 呢啲ad往往最令人安心

你邊係隊長
頂多係幹事

但我又唔覺中超真係好好睇

Teddy係明顯退步左,唔關重唔重心係佢到事
以前飛機隊咪又係冇隊友,佢都係靠自己打起

等緊下一場

有時分唔到佢係aggressive定鳩
成日都可以無啦啦行個鳩位就比人溶咗

咁不如要埋viper

呢啲觀念問題啦 眼係要放 但係次次對面都知 timing錯晒

以前飛機隊 佢唔勇敢 就輸 轉左skt 佢唔敢賭

所以學緊

Lehend 係HLE 打得咁慘
牙Joe 係咁逼T1拍廣告賺錢 下年肯泵水應該買到既
橫掂正選好似依家得Canna Effort 今年完約
Canna 一定要續 Effort 咪由佢lor

無留意sor

真
淨係柒一個series就比人笑足咁耐，明明穩定地carry咗咁多年
even嗰年之後都係靠佢carry廢老啦
利申一世迷bang

其他佢已經名留青史
但老係事實
適當時候應該要慢慢識退

因為仲會有一絲希望LCK會重返榮耀

睇t1可以點柒法
之後再j showmaker同chovy

核心成員之一

佢成日俾人捉

Teddy 續咗兩年約可以點要Viper

大佬 佢飛機隊食晒啲資源 得佢一個亮眼啲 榜尾隊10場carry1場 個1場都夠俾人放大講啦

佢spring個陣都仲好地地 係因為canna主要抗壓 錫住佢打先打得咁舒服 佢又唔係老 最多可能係狀態唔好 但佢永遠都唔係最top嗰埋

咪ff 買依個嗰個啦
T1 不知幾鍾意Teddy Effort 依個duo

雪咗佢啦咁廢

只怕打起canna 佢想出去試下唔續

佢一早已經係電競界第一人啦
lol 都接近晚期, 基本上已經唔可能再超越佢
要有下一隻可以抽得贏lol 既game 先有機會有第2個faker

effort青訓有光環 點會賣

轉會drx

雖然成日話佢廢老....但係所有LCK一線中路Playoff對佢都俾佢打到智障咁 強如BDD都係得上場拎得出黎講下

年年都講lol幾時執
但一年比一年多人睇比賽

仲記得之後啱啱出凱莎嗰陣,BANG開大入去打三個
廢老話佢死緊,放棄佢啦,點解BANG一個打三個

去gen 豬啦

Clozer 都有去LOL park
懷疑嚟緊打廢隊會出

係呢到少咗姐

呢啲game好難自己執 除非有隻同類型比佢更加好 如果唔係s20都睇緊

冇計 場嘢太重要
睇睇卡列奧斯

20歲都黎緊
對比keria 18歲生日都未過就carry緊

我睇fb見啲人成日講咩the shy doinb 咁
好少提faker咁

希望佢退休前可以拎多一次世界賽冠軍，咁就無人能及了

Btw 啱啱醒起仲有uzi 佢都好勁
我依家淨係記得呢兩個人了 sorry

不過lol都算係我中學回憶之一黎既

呢幾日都傳好勁
話嚟緊coach kim Bench廢老
因為呢排clozer會夠17歲 同埋好似呢排faker唔洗打訓練賽其他人off曬打緊 佢同Bench仲ranking

冇人燈下半場邊隊贏

真
本身玩得唔太好
加埋faker喊拎撚晒D光環(佢自己都唔係好好)
就比人屌足一世

卡列奧斯長期廢添啦

自從LCK沒落少咗好多
以前kt vs skt 依啲重點賽事閒閒哋一個post

LMS 又收埋皮
而家完全冇人講

不過世界賽會有多返啲舊人上水嘅
如果今年有

應該係啦
我諗本身今日諗住出Game 2
點知輸鳩咗Game 1

但其實有好多玩家都玩到心灰意冷
越黎越多op champ
打5場ng都可以場場有人afk intng
riot都唔ban呢啲人
宜家真係打下aram放鬆算

因為個個版本係打AD 4保1
faker前一個輪先打完最屈機嘅series之一
比你你喊唔喊

咩呀 final之前一直都好穩陣架啵佢

咁又吹大左
依家間唔中都會輸線
係靠大局觀 意識去補
季尾打drx dwg 睇下對住chovy showmaker可以打成點

個年faker用galio hard carry入 finals,咁都叫唔太好

咁嘅話今年都有機會係Faker最後一年打
下年就算打都可能係好似Mata 咁要同人split
等另外嗰個心態爆炸先出

Deft子都好大機會最後一年
除非世界賽有好成績

今日仲未夠秤
clozer過兩日 生日
到時先夠17歲可以上場

只要連登話尼隻game執

LPL 仲要越嚟越勁
依隻驚除咗支爆 都難啲執

我都覺Faker同Deft打埋今年會退

睇返
Spirit Deft CuVee Smeb GorillA Faker
依堆應該差唔多

我自從faker輸咗s7世界賽之後就冇睇+打lol了

啱啊
發展多幾年,d選手人工愈黎愈多
自然多人打pro
遲下又多d資金流入
到時lol就唔係一隻on9 game話執就執

下年LCK franchise 埋
執都唔會喺依幾年嘅事

照計faker plan好左上年拎完wc就光榮退休

faker應該有能力玩多年
deft子唔知背傷搞成點
gorilla 都差唔多
af成隊得kiin仔仲算當打年齡
其他都24 25歲

FLY 呢

Mata 就係
舊年真係幾大機會

Fly 唔係退役
應該失業

不過電競夢其實幾柒
佢最大嘅問題就係昆鳩啲冇料到既𡃁仔去沉迷打機
呢班人最後就做咗最失敗既人
好想睇中國全民打機

Spirit應該係時候收皮 s8果陣比Kiin仔Carry到去世界賽算係咁

clozer champion pool點
淨係知佢irelia勁

到時我就可以Spam AF Tarzan

玩多年都應該唔會係正選
應該好似Mata咁傍住算

Deft子目標得世界賽一樣野
Keria之前訪問話
上年KZ入唔到世界賽嗰陣
承諾Deft子今年同佢去世界賽奪冠

真咩 利迷唔係一直想賣佢咩

DRX fans 準備進場

DRX 2-0 GEN ?

solo rank咪zoe sylas syndra akali leblanc呢堆

希望 close match

s8果陣算第二春重算勁啦
果陣識放棄發育帶節奏幾勁
重有埋d sup (lulu)pick 屈到對面變傻仔

正常英應該冇問題 係睇下tf呢啲食少少腦嘅英睇下點 睇佢近排highlight有用多咗不同嘅英

chovy

Deft子而家一有機會就要企起身

kt同Kz D黑歷史

keria 巴德 諗唔到點輸

Ban到Chovy要Galio

chovy bb keria bb
不過Chevy 呢排好似carry少咗

多左keria同jg打連動

時間方便,唔同通NA同EU咩

打支援 唔贏線既chovy

節奏快過skt幾倍

skt妹姐

clid

Drx

依場close到

Clid

clid 真係垃圾黎
同級隊必敗JG

又燈

燈神

Aced

GENG 啲團 fit 到

DEFT子成個團戰無中過Q咁濟

bdd咁撚惡

zoe真係唔可以妹，一有優勢屈到

Bdd 隻Zoe

deft 生性d

Ashe 著晒火

Deft廢撚到

clid真係廢咗好多

deft明明打咗3000幾多都好似冇咩傷咁

呢場水準真係高 打得好激烈

牙Deft

打晒落ornn度

BDD 1追5

捉得幾好 好睇過t1啲戇鳩控圖好撚多

經濟近到

Bdd 又屈

deft 中幾多次

痴撚線隻Zoe

Deft子食咗幾多次ZOE招波波

Bdd正Zoe真係勁過死廢老嗰隻好多

clid 可有可無 4打5都夠嬴

BDD隻zoe真係好勁

廢老zoie分分鐘廢過我fly

5個人畀隻zoe 追到退半個圖

gen g其實都好妹
只係下下都要接drx d打交先快左

cls 好睇到

DRX

ruler

兩隊都好勁

pyosik呢個位真係好撚癲 好難發現

doran

Ruler俾人CC到郁唔到就死咗

邊個話熊廢

佢心諗

我唔係carry捉下第2個得唔得

俾cuzz廢啫

Deft子

dllm deft

Chovy

Chovy勁到

痴撚線 神仙打架

哇屌你老母呢場好撚好睇

chovy hard carry deft

galio

Chovy 同bdd 鬥勁

deft 差d累輸

又要講多次
clid 同級必敗垃圾

chovy勁到

屌你老味Deft瞓醒啦你個中一路勁到咁爭氣少少啦

Chovy
Deft

羸CHOVY 果下

全場都得睇BDD同chovy, 其餘冇野睇

有冇咁嬲呀 長期反

呢場好睇到癲

唔好講
doran呢家隻camille都勁

依場真係頂上之戰啦

no replay?

cls chovy

真
但Deft子嗰下要屌

Chovy真係

chovy我收返句你呢排carry少咗

有波團戰輸佢 讚pyosik好過

依場算係今季最好睇一場

唔係deft咁柒閃過牆自殺都唔會chovy 1打4睇

一你老母咩，返去睇lpl 啦支那仔

見唔到lee sin
被人一腳踢出佢 點反應

chovy個下閃taunt真係j死人

依個真
唔係Deft子自爆GEN都唔會自信爆棚俾位Chovy入

唔係呢下囉好冇
係跳過牆個下

多謝deft
佢都係用心良苦

有一說一

佢錯在E去想殺Ruler
但殺唔到
俾Lee 踢嗰下唔關事

deft唔死 geng會返去守 又要睇下次團 所以deft子carry

順便學下支那英D 柒名
錘石, 佐伊, 青剛(?) .....

佢再e過牆1v3自殺wor

Chovy CLS

Faker睇完呢場好心退休

屌 geng

geng個下就放鬆左，明明bdd都有flash，但完全冇反應counter flash，真係錯有錯著

如果唔係Ruler 嘅話應該反應唔切俾Deft子秒嘅
但對面唔係流囉

再嘈下場又攞zoe

佢講緊之後閃去同ruler打嗰下

deft閃過牆果下真係......以為佢又上頭累輸 不過Chovy玩坦真係好撚勁

Deft果下有鳩問題殺到未英雄殺唔到未柒
但DRX不嬲都係咁玩
同埋果下佢係真係有機會殺

成個replay 睇deft 中zoe粒波

LCK 上游得T1 仲係咁避戰, 但團又進步唔到, 其餘幾隊進步左好多

deft 又carry
果然咁多年都係世一ad

最尾ruler冇閃開招q deft子應該3殺了

呢場夠我j一年

Bdd

Ruler flash咗
我覺得Bdd竟然反應唔切flash走

結果論係柒嘅
是但啦贏咗就好了

唔叫上頭啦 正常都要咁博下

中游啦依家

佢隻Zoe好勁

Lck得drx geng dwg係值得睇

同af同級做守門員
∴Faker=我Fly

其實deft子真係好好彩
每一隊都有個勁中路carry佢
以前pawn 岩岩出道嘅ucal
到而家chovy

GEN攞咗巴龍之後DRX即刻捉到條下路都好靚
但太aggressive 想dive埋隻Ornn 之後俾Bdd喺中路狂跳

明明spring d團戰勁到
敢打敢接，一去到summer 就變返以前咁妹妹妹

deft ghost ruler

但中游同上游都差好下

Chovy Bdd Showmaker

ghost唔係deft同ruler嘅水準嚟喎ching
定mystics都未必打得贏

showmaker好似仲差咁啲

lck中路top3零爭議

上游:蛋黃 Drx GEN
中游:T1 AF
下游:其他5隊

Fly zoe>Faker zoe

Canyon clid pyosik

所以fly>faker

好撚勁喎呢場bdd同chovy輪流show quali

nuguri ? ?

Nuguri rich canna

Kiin勁過rich啦

keria beryl

Fly > Faker

kiin都老啦

舊年係上野打團廢
但teddy劣勢中期後團戰企到出黎
所以先比人叫大將軍
今年就算春季成隊打團勁左佢反而打團廢左
rank上年長期都900幾1000分 前排先跌到去宗師

wow
geng 終於想打進取d

drx 3個flex pick

lehends依家都唔掂啦
死神都叫劣勢敢開團同開到靚團
但死起上黎真係死神咁
lehends上年同今年開團能力完全唔夠effort黎 勝在夠穩定

4個

DRX個陣flex到
聞到伏味

xayah變翻meta英?
頭先T1都有揀

唔算T1英啦
ez ashe kalista唔係ban就pick左先攞xayah

varus?

多控強開 xahya有得自保

Gragas🤔

招ult cd改返短未
唔改都好難玩

bdd招大都唔知飛邊好

隻clid 成場行行企企

今場deft子又唔拎淨化

Chovy又Carry

bdd 0作用

CHOVY勁撚到傻

今場輪到chovy unstoppable

chovy 世一

geng 咁既水平連ig 都未必夠打

又偷到

又輸smite

燈少陣啦大佬

bdd

佢應該係geng 粉黎 係咁燈

前排先贏左IG

柒撚到

DORAN可能唔洗死

drx今場應該會輸

drx 仲柒

Clid開咗掃眼 一定知佢喺度

陣容問題

GAME3

有第3場睇了

DRX個陣靠Deft子輸出 但佢重未有裝

布老母廢左deft一半功力

xayah俾braum counter到

DRX好尷尬
karma宜家哩個鐘數未必擋到camilie
但係sett去守咁嗰邊4打4冇左sett做前排會比人控死

第三場啦

係一定擋唔到

Pyoshit

解決唔到ashe

一早控晒龍就有得贏 唔係後期實輸

輸左2個smite

ashe打人依然R痕

DEFT比力未

唔輸smite 真係一早完

雖然geng贏 但bdd隻tf都幾廢下

今場應該GEN嬴
ekko同酒桶已經無乜用
除非超神發揮

DRX搞咩

仲殺ruler

贏左條龍 輸左主堡
值得咩

兩場同樣bd end

Drx on9決策

笑死 拎條龍輸水晶

個bp

真係輸果2條龍

唔係隻JG ON99輸兩條龍
DRX今場實夠打

一早smite好D人地就冇本錢放條龍比你換塔啦

放火龍魂咪又係輸

酒桶根本可以返屋企唔理戰場 做多左

叫pyosik練下smite啦
最後個條火龍係deft殺架屌

TF真係得Faker有睇頭

clid由T1到依家啲smite都好撚勁

Bdd玩Carry英冇咁嬲 要佢配合冇意思

ekko打豬女都預左0作用

showmaker roam時機都幾好

關咩食龍事, 係關食完龍都要殺人, 食龍根本冇問題

食完龍好心酒桶xayah走先啦
ashe+braum+豬女打到出年都未殺到sett啦

唉睇到呢兩隊大戰再睇返依家t1
身為fans真係想死

係 食完B返去咩事都冇

掉轉pyosik玩sett ekko中可能會好d

冇輸個2條龍就唔會輸soul point,對面就唔會咁淡定放龍換innh啦
輸埋個條龍就火龍魂,差唔多輸撚梗,點會冇關係

佢後面成班衝上去主動打on9到 四龍位實要壓到底

想問fpx係唔係今場輸左就無乜機會出國

上面D人話死都要食龍, 唔返去守
我話龍一定要食, 而且食完直接B就冇問題,
同你講既野有咩關係

個下食完龍對面冇龍魂啦 成班本身上哂去B 但無啦啦又捉下路 咁先比對面Bd炸

應該要行返base
B實俾GEN斷到

no lpl有4隊 fpx8成夠分打資格賽

睇錯你個係關自膠

數字上夠入playoff就總有機會
狀態上就

酒涌一定返到
可以只搵多1-2個擋已經夠, 唔洗全部返都守到

個下近下路既全部走到啦

同第一場差唔多情況
GEN 想攞龍魂之後輸game

我睇番仲有兩個bo要打
睇落都似會輸
到時出左前8都夠？

統神出酒桶打比賽了

前面冇輸個兩條龍個壓力唔會去到完場咁大

DRX 個陣啱啱再拖都係要輸
要怪都係俾Clid搶咗兩條龍
巴龍團戰又打得唔好

而家打和
今場

我講緊數字上既可能性
你直接假設之後會輸
咁樣討論唔到架喎

下場卡蜜兒會唔會更加搶手

睇落兩隊實力好接近
唔知scrim係咪都係咁

仲有個大問題就係唔識打ashe

cvmax次次鳩flex實炒車

希望垃圾clid 生性咪撚自爆雷我bdd

xayah哩D玩爆擊既英除左200 years本身damage偏低
又唔似ashe可以做工具人
xayah除左自保之外都冇乜野可以做到
同埋ruler團戰除非自爆, 佢識得企位keep住做輸出
xayah手又短D, 傷又唔夠,爆擊裝又貴D, 又要出QSS
冇用英

上場先CARRY完垃圾0作用BDD TF

幾耐無見過Xayah Rakan

Bdd Azir

bdd azir
molamola 要輸了

t1 round 1打 hle用過

Lee Sin

pyosik lee sin

lee sinner

GEN個comp睇落靚好多

DRX 1:2 GEN
88

咁樣TP

估計啱啱bdd斷線

要Doran carry

有冇睇小地圖, BDD 係回補左先TP, 唔係DELAY TP

0 0 0 Lee Sin 🥱🥱🥱🥱🥱

想drx贏

tf完全做唔到野
要點贏

屌完bdd tf廢 chovy一樣

drx 後期點玩

又放龍 cuzz代打?

凱能有沙皇推走 仲有虛弱用 DRX要贏真係唔易

得第一場好睇

TF係冇乜機會
Lee sin係上路camilie連經都唔要
下路豬女長期係到飛落去就會變4打3, +無限CC控死

rascal真係main抗壓

中野下都勁過佢
同Canna完全相反

癡線兩個大咁飛埋嚟

冇奇蹟出現嘅話DRX應該已輸

輸1招TP真係輸好多
由其係kennen先係主力

GEN G咁都唔開巴

chovy隻TF係咁係到行街做咩事

卡密兒已經追返晒上黎

真係諗唔到點贏

冇晒大技喎 仲有隻凱能

wtf

keria

嘩 doran 電爆

keria真係carry
保排靚到

頂

keria會唔會係lck最勁sup

keria 勁到

ON9 GEN妹到輸9埋

Rascal 好廢

bdd大技都放唔出

拎soul好過啦

keria又救世

有優勢又唔推線 又唔打巴

BDD入場即刻俾keria R中冇得郁 郁到既時候已經1血

Rascal打到打單機咁

見到Keria 就明白咩係真係有天份
Effort d人仲話應該比機會佢，佢d對線弱勢，自殺facecheck，垃圾Leona真係比唔到人有咩希望

淨係同幾秒前life 想捉tf d技miss晒都有對比啦

TF出火炮既

50秒一個tp

五路我分開隊睇
top: canna
jg: 冇乜邊個想睇
mid: chovy
ad: teddy
sup: keria
keria接受訪問果時仲好謙虛，好乖仔，成日都覺得自己做得唔好超級新人王

cls比卡超

痴撚線咁都贏到
Doran今場勁到

Doran

多蘭勁到呢

今鋪真係Doran carry

ON9Rascal 仲開團

KENNEN打團真係好撚屈

DORAN百屌成材?

geng解散算啦

沙王好TROLL

燈

連燈奇蹟

喊撚咗
DRX

GenG

Rascal傻撚咗？ 同之前Mystic閃上去打 有乜分別
搞到濕團

多蘭咪能再用卡蜜兒

好可惜

要啦咁廢

最鍾意睇rascal輸

真

Game 1 玩得好好喎

英文台: smeb support先贏到drx

關doran隻camille乜事

真係見證住DRX每個人進步
BTW GRF真係好撚浪費

Kt唯一一隊

bdd game1激情完
訓著左

屌見到deft大技開錯方向嚇左嚇

Deft子又做pog比D細Ge

不過兩次最關鍵嘅團戰drx都有人跳到出嚟carry真心癲

劍帝既威力

係咪得CVMAX唔會著老西
見其他隊啲教練團都著

睇到佢俾人集火

係咪所有玩沙王既人都中意第一個沖入去送頭

Pyosik 又眼濕濕
上次贏DWG喊撚埋

Drx好似真係幾撚勁

drx bo5生生性性

今場POG應該係Keria啦
其次Doran

咁都燈到
開心死

百屌成才
Doran

kennen係doran pocket pick黎

開心死了
但DRX下場又打DWG

佢上次隻kennen又係好勁

佢d入場時機幾好

chovy pog 係咪過左BDD?

佢最勁係依隻啦

dd 900
chovy 800

其實佢karma camille kennen都玩得幾勁
其他就

Chovy lowkey flex
我英雄池大
所以唔覺原來對面5 ban mid

下星期又可以反Fly

多蘭呢個summer carry 既場數好似仲多過deft....DRX真係痴線 個個關鍵時間都企到出黎 Cvmax

佢信心pick應該係Kennen Akali Irelia
但後兩隻而家都唔勁

FPX過到骨啦

依啲豬 咁都可以輸返出去

kennen karma mord 都唔錯
akali ire 一時時
利申年頭開始J開佢

EDG 反勝為敗 呢方面係世界第一

akali都一時時? 佢akali係直情廢

gimgoon打團勁過khan好多
0/2鱷魚團戰都追住對面打到最後
相反khan個隻次次就比人秒殺

soloq ok嘅
不過今年patch關係拎唔出嚟

btw頭先三場睇到心臟病發 比卡超電中果吓心跳應該過150
呢隊癲野d人排隊出嚟carry

聽日7點有 TES vs IG

蛋黃都差唔幾
係呀鬼少d

牙鬼隻ashe上次先射撚死drx

hle t1 coach都冇 其他唔記得
cvmax係自己要求要同選手一樣著隊服
因為佢覺得比賽係教練+選手咁打

FPX 日日畀人罵中上真係有D慘
明明成隊最應該罵/換就係個ad

下場打DWG又嚟一次過山車

其實係rascal問題? 開大捉隻有GA嘅李星做咩
R凱能已經贏咗

仲要人地齊技

Ching 快啲屌柒你愛隊

牙鬼新型support
解放到beryl 6次mvp

最後嗰波與其係話doran打得好 不如話係rascal失誤 同埋keria 2度入場擊飛得好 尾2嗰波靠pyosik神踢doran先有機會 doran做到呢啲係佢本份 所以mvp應該畀keria

今次冇咁好彩
dwg將會用120% 嘅力量屌打三路拎返第一位

0/2 powerspike

lck嘅mvp投票好膚淺
邊個畫面靚就投

hle 下下都係靠Lehends開喎
大佬上中野咁劣勢 開到都打唔到落去

lck top3 sup: keria lehends beryl

呢個算係成隊團戰構圖做得好
drx有raken同kennen 2招強控
2個一齊開只會比ashe一個閃避哂
raken先逼左ashe閃 而佢又無青蛙
doran有閃根本秒硬ashe

camille有大走唔出

Lehends除左雷西搵機會能力真係不如effort
雖然effort送起上黎都幾誇張
但lck top3 sup佢點都有啦
你睇下teddy依家幾廢先得嫁
3場輸出都可以低過中上
人地個個隻200年後期都carry
係得佢個隻仲要有LULU都carry唔到
之前仲有講teddy係唯一一個用ez打輸200年
依家佢基本上玩咩英都打輸
玩kalista都係幫手控龍等隊友carry
仲可以比佢有機會講kalista打團唔勁打輸係正常

試吓lehends同effort換隊睇吓點
清我知你t1 fanboy都盲撐effort唔係路喎
佢得bliz同rakan撚得ok
lehends 論champ pool同視野都做得好過effort啦化
利申 effort hater

你個預設係要doran開左R rascal開R先有用喎
doran仲要有金人 rascal入黎就死硬
相反doran仲可以等搵個好位置閃R ashe

笑左 話我盲撐effort
世界賽個陣有人話teddy廢鳩衝而又無人睇到effort雷歐娜狂送都係我講出黎
teddy上年係衰濕鳩判斷
但世界賽輸都係khan faker effort雷多
今年teddy對線打團真係完全唔入流都係事實
唔通faker打G2雷到仆街我都仲盲撐話唔關佢事咩
effort係神經刀左啲 但佢上限好起上黎唔怕keria

你地講果d 都係垃圾啦
黎黎去去都要靠隻ad生存
始終靠唔開嬴線發育既想法
beryl 先係新型sup 指標
基本上就放養ad 去遊走
可以玩萬能型 保排型 就基本啦
而定識玩上路痴漢 (wukong 潘森 sett)
加埋本身呢類sup 就極擅長既主動開團型（ 牛 姦夫 巴德）靠嬴龍嬴團去帶動上中野順風
可以carry game
增加隊伍彈性

lpl 出名既lavmo criap 都係呢類

下路雙人線輔助決定下限 ad決定上限
sorry我今年真係冇乜點見effort喺線上勤力幫Teddy換血 或者做好jg視野
至於effort隻leona雷我諗應該係眾所鳩知嘅事實
當然啦今季Teddy個態都差咗 但改變唔到effort只係中下游sup嘅事實
keria狀態最差（應該係msc隻pyke）果陣先同effort差唔多

我覺得beryl喺champ pool方面仲勁過lvmao crisp

龍頭戰？

真心support 呢個位自從s3s4 重要性提升過一次
自從senna 出黎後可以話又提升一次
亦越黎越擺脫依賴ad 發育既問題
相反ad 呢個位除左s7s8 法坦果期外可以話係十年如一日

睇返上年Lck summer都爭得幾激烈 戰國七雄時代
今年完全無競爭力

上年咪又係DWG GRF SKT
SB根本唔突出
係KZ GENG仲柒姐

spring打得幾好wo 上年夏季換mata到worlds都ok 係少啲亮眼操作 同有時柒下柒下

但吹到keria狀態最差同effort差唔多又吹大咗

T1除咗Canna
換曬佢啦

KZ Spring 勁過
係Summer 收左皮

梳我應該吹大咗
但effort真係唔係lck top3 囉

PCS JT 用NUNU打中路屌打魚腩

成隊新仔

Canna
Ellim
Clozer
Gumayusi
Kuri

想睇

成日覺得班舊人打慣咗妹 轉唔到風格 要轉風格根本要換新血

你top3有兩個都係summer先彈起

上年summer 今年spring應該都有top3嘅 始終佢係t1唔洗做太多嘢 開團 坦 穩穩陣陣咁就夠 永遠都係聽人call

不過effort應該都係上唔到一線嗰啲嚟 要上一線點都要做到一個好嘅caller

仲諗住佢吸到wolf mata經 點知打咁耐都間唔中派下膠咁 有啲失望

原來今年G2咁廢

再咁搞世界賽都出唔到

rge 算唔算正式叫lec 頂級隊了？
不過打左成個夏天都係冇人討論過
我連d player 邊度彈出黎都唔知

得ad聽過吓

g2 disband吧啦,冇心打浪費觀眾時間

G2柒到咁都負碌偷到巴龍笑撚到

得caps打緊機

Perkz

上季好似已經幾有潛力 係差隻勁ad 今年搵左Hans sama就起飛

隻沙皇好柒

鬥送

今場claps,wunder同mikyx真係盡哂力舉重
屌喇聲上幾場打到今場一半都唔洗搞成咁

Wunder同caps啲團戰

中路果波
佢推返jankos 去藍方再閃去紅角咪有自己友保囉
佢on99亂推交閃隻sup都保佢唔住

三連霸

諗起三連霸見到G2偷到場game 個嬲樣就想笑

指望rge 真係死得
睇好mad 好過

想問下g2要打playoff 重有幾多場走盏？

你R多蘭佢交金人4v3 keria殘血根本唔會輸
退1萬步直接拉走唔打

e+ lol d新英好似將幾隻英d招夾埋就當新野出

mad噚晚都輸咗俾6-6嘅sk
依家lec真係可以用混亂嚟形容

G2同FPX一樣都係版本隊伍啫

唔通靠法王條廢柴咩

SP真係好廢

比其他隊刷kda

SP 仲廢過以前賤air
睇佢比賽真係浪費時間

中上野廢到，得AD正常少少

睇hle有時都偷到一局，sp係都冇心打，之前仲pick zed（未buff)然後送，可能佢地覺得反正冇降級賽就hea打

睇陣間火影大戰

第一次見打比賽打到有OP聽

笑到我傻 勁on9

想睇iG爆冷

邊隊贏都無所謂，剩係希望打曬三場

屌佢岩岩玩到JOJO咁

好期待

世一中下

THY SHY最近好似去番S8咁
369頂唔頂得順

正版vs翻版

tes
ig
睇下大家點睇呢場

等睇我theshy手刃二五仔

支持JKL
証明自己
當年個個都講佢可有可無

tes gogogo

Baolan俾人屌得仲勁

忍界大戰
nemesis都喺lpl twitch

條廢物就唔好提

有冇對369咁無信心
最後先比佢簡英

kaisa除眼鏡幾靚仔

呢幾場幾勁

睇陣似tes好似唔差
ashe冇得玩

阿布癲到ig,tes两隊每一個ban同pick都全部中晒

Yuumi🤔🤔🤔🤔🤔

GG

邊度睇

Jax都估中咁真係勁喎

Rookie老啦
退休啦

頭十五分鐘世一JG

Karsa cheese gank Rookie
但搞到jg爆晒

369會唔會又單殺多次THE SHY
當年第一次睇就係見佢用JAX 同THE SHY對屌

記得ching 好撐小虎

jax 有冇counter 魔鬥？

幾時有
我好似上次提小虎係問點解唔換走佢WOR

今日TES win

企鵝電競, 就咁googles search edg阿布直播

佢係咪之前edg教練 定rng

edg

ning 狀態幾好

JKL唔幫食龍

銅閃

iG 幾好態

NING隻熊勁撚到

寶藍呢波打得好

捉369去驗尿

一講完即刻送

Stopwatch 呢啲垃圾裝破壞遊戲體驗

Baolan復仇記

jkl

tes

三連霸狗

春野藍手刃叛忍

THE SHY單機咁耐 都係高369小小兵

the shy 訓著左？
成場4打5

英文台話ts玩緊pve game

Edg攞S5 MSI個教練，亞運都係佢帶。不過佢升職後冇落場教好多年

369差啲打哂

jax呢個pick好勁

Jax都估中？

隻貓跟jax 應該打晒

啱啱個下karsa幫殺唔殺到

兩隊瘋狂打架

後期等睇jax+貓就得

theshit同ning

Theshy

靚燈

5換0

theshy單機完
出黎就打哂成隊tes

忍界大戰

jax 係咪以為自己無敵

369一柒TES成班團戰就係咁先

好睇到仆街

jax跳番上去做咩

theshy咁都唔死
ning成場開撚左仙人mode咁壓住karsa打

完全符合期望，兩隊打到七彩

Theshy 一大技隻貓要走出嚟

啱啱嗰波完全係369問題 Karsa同Jackylove都未到 就咁樣衝上去 引埋Knight一齊死

冇啦今場JKL俾Baolan打到弱智

其實ig陣係幾勁 3魔攻 ez係出冰拳 玩物防 jax e魔攻頂唔到

jkl係咪吹大左？之前又講到點靠佢，一走IG就收皮

TES留緊力打季後賽

jax頂唔蒲啦

TES想嬴只可以等左手神開puff

左手唔玩carry英 tes功力減半
本身都打三箭頭 而家得369擲到9
jax一死 tes都輸硬
睇下jax同貓後期打唔打到啲野

Ning 今場食咗春藥

下場啦 JAX會戰都打唔到後排 IG前排咁撚嘔心

rookie 招tp

魔門勁到

唔好停呀同我繼續打

iG今場五個都打得好好
咩料

ez 水槍仔真係打丁

打贏jax吹到

theshy ning有返態

Ning : 放隻狗都贏

呢場前面俾寧同寶藍打起左
水哥食哂屎
同劇本一樣

無啦

反甲加面具燒 完全唔夠魔門打

手刃二五仔

NING難得佢成個夏季個態可以KEEP到咁耐，冇之前時勁時廢咁唔穩

ning回春了

Ning

bolan 永遠同jackylove 過唔去

今場rookie狂追住jkl黎插

15min前世一jg呢

寶藍上場後成隊ig都打得好咗

s8ig應該係lpl史上最勁嗰隊 其次係s8 rng 同依家tes

Skt點拎冠:(

BLG都打贏SKT

手刃叛徒buff

熊下場ban硬
ning應該係我見過玩熊最好
留名下場ban熊之後ning拎李星柒一場

佢做哂佢做到既野啦 一過15分鐘你仲想佢點

karsa逆風局又係咁

感覺上呢季好難拎 即使佢點練陣

佢都做唔到啲咩 玩扑頭佬都係控下圖姐

不過幫哂中上傷害都唔夠JKL高
好心頭十五分鐘世一JG就GANK多小小下啦
IG SUP一直跑線都唔GANK爆下路

睇唔起FPX
今年S10決賽睇怕都係LPL內戰，唔覺得EU同LCK有邊隊頂得住前期小團嘅壓力

Ning真係好顛，上限高到

如果今年冇世界賽算係益咗lck唔洗出醜 faker嗰啲唔洗衰收尾 好好退役

S8 RNG打內戰先勁

fpx個人認為最勁上路 其他位唔夠呢三隊嚟

攞Ezreal傷害嚟比
打Ning都唔知刷咗幾多傷出嚟

FPX d個人能力

幫左上啦，自己炸左控唔到龍，EZ前期沒dmg。 但最大炸烈點都係第2條小龍，原本交tp捉人順便拎龍，就唔會有咁大龍魂壓力，點知JKL掛住食兵

JG先係喎

Faker 真係會退咩，大師兄都打左9年喎

tian係勁
其他係笑話

rookie個post

KHAN子

Tian Crisp 都唔差啦

kt 真係好撚戇鳩
簽左smeb 同 ucal 又唔係出
而家咪又係咁輸

大家AD咪一樣打前排刷傷 對面有埋分弓都唔夠高
不過NING真係阻住JKL打後排

Tes

我自己覺得fpx ad同中路唔勁,其他還可以

有冇清可以講下g2咩料搞到咁，玩野定真廢

上路個勁共成日捱打

我對比返ning同karsa mlxg姐

第2條龍JKL唔係番左屋企保埋把魔劍出黎咩

Ezreal最高傷係正常囉好冇
JKL今場食咗屎咁

咪撚阻人上位啦

perkz老豆過左身

打法問題

但係中後期都企都出嚟
隻ad就真係mama

今場好明顯係karsa問題
想反野反到傻左
ning其實好撚直接順住野區全食
佢食少2組野怪輸1lv搞到爭輸河蟹
仲要寶藍過埋黎捉打到karsa返屋企
上路河蟹自然無埋
一來一回輸幾撚多經濟lv
karsa 4lv ning已經6lv

佢講緊決賽嗰陣 格食格姐

Perkz死咗老豆之後個態明顯差咗
其實都幾慘
不過去到playoffs先再講
陣間最後又係G2 vs FNC 決賽

而家打線廢得太過份，純粹係因為khan派哂膠先用番佢

學smeb轉打sup有無得諗

個對線真係好肉酸wor.....

我講今年阿，講到隨時無得打世界賽wo

agger....好少見上路穩定地弱勢

bolan mvp

鱷魚俾船長打爆，船長俾鱷魚打爆

明明而家排緊第五
同第三差一場
難啲入唔到playoffs

打團勁khan幾多班
諗住khan隻鱷魚打團第一個比人秒
gimgoon隻鱷魚0/2追住對面成團打到最後都未死

Zoom

上年都ok，真係叫抗壓，而家直情係一打一輸哂

兩個都打想中路 perkz轉左下路個效果又冇caps咁好
而家又調返轉 場場都靠caps1打9咁

咪撚再用貓咪啦
改廢左
又有幾多隊用佢真係得

#支持karsa

同埋出khan成隊就痴哂線，有心撚佢咁

仲放ning 隻熊

#4 chinese can't win

真係得keria仲係咁勁

Caps打ad唔得啦，同埋caps打中明顯高一班

karsa不演了 認真了 玩李星

theshy係咪而家都仲未識講中文

珍

如果IG真係贏到 PUFF同BOLAN一定開心到仆街

講錯 係caps打ad成隊廢左
而家調返去中路場場舉重

又jayce，可以睇第三局

呢場睇左手表演

有機2-0
希望有三場睇

3個係咪搞基 個頭隻色可以柒到一模一樣

根本perkz都未ready,唔明點解唔bench住先，佢打得仲差過之前上sub ad

Theshit同rookie以前黑色頭髮好睇好多
宜家染完真係好撚柒

頭十五分鐘世一JG仲笑得咁開心 屌

369咪L再亂送頭好冇

theshy而家個柒頭好正 大大pat再中分

chovy showmaker 左手 rookie 大家點排

我見成隊員都打得差，勁亂

doinb人品係差
操作亦無knight rookie個啲咁勁
佢勁左意識強 地圖觀強 帶動到成隊
但你話佢唔勁又講唔去
佢打咁多年帶隊個隊都勁
你睇tian crisp之前打成點
S8 doinb帶隊垃圾rw都差啲入世界賽
常規賽mvp佢同rookie都係各2次
同埋你睇下今年春季常規賽doinb拎左幾多次MVP
同埋咁多隊入面 唯一得IG同FPX係中路輸出占比高過AD
fpx無左doinb肯定變垃圾
tian呢啲打手一無態就好似scout咁由好carry慢慢變垃圾

左=rookie>chovy>show

Doinb點都唔會唔勁，只係玩d carry英唔到最top je

我覺得R>左=C>SM

同你一樣
啲韓仔都當chovy係lck中路最後希望

唔知世界賽仲搞唔搞得成

Chovy=rookie>左=smk

太重啦
依家除咗caps有啲表現之外其他都夢遊緊

chovy尋日啲表現真係好好j

我覺得doinb同faker 意識應該係全部pro裏面最top 不過兩個都老了

Theshy 竟然識退

chovy=rookie=knight>>show

bdd呢

碌奇真係好勁
打左咁多年 由kakao 買一送一變左ig 真核

係，又有品，長期舉重都無怨言

隻TF有作用先再講

Ning又唔讓藍

居然有人鬧effort同teddy我真係o咗。
喺我眼中宜家t1最勁宜家係canna，跟住就到teddy+effort啦。最近一兩場teddy輸出低咗d就有人踩我真心笑咗。
自己睇返之前比賽，effort各種關鍵控場，teddy又一直打最高輸出，相反faker食資源差唔多條輸出條短到閪咁。
跟住呢兩場柔依仲瘋狂送頭。

講到啲人無屌faker咁

rookie

痴撚線Rookie隻Ori勁到

嘩屌 rookie

rookie世一

tes ff啦

ROOKIE一條友凶到KARSA同JKL騰哂雞

卡卡雞

CLS rookie

上面個表可以重新排了

頭先邊個屌佢老

rookie一個打哂

jkl on9啦
打乜柒

Rookie讓招大都打哂

佢個波唔洗cd咁

Rookie

個波自動導航咁

Rookie>>>>>>>all?

3752 咁高傷

點解可以打咁多年都仲咁屈

粒波順到

佢玩到ori好易玩咁

Ning熊怪真係勁

輪到knight

5包2 CLS

啲走位勁到

屌你puff廢到

tes一早應該要搞下路啦

E下有閃咁樣俾人開真係好肉酸

最近一兩場你都講得出，抵你唔知teddy點解比人屌

karsa!!!!!!!!!!!

Karsa

我睇曬t1比賽sorry真心唔知點解佢比人屌

karsa

uzi顯靈

THE SHY係咪無諗過打團
一直單機分推

Teddy 問題係champion pool 佢對線弱都係另一個問題

呢場真係world決賽綵排

仲有玩200年玩到得返2年

咁佢個隻英真係玩分推，尼下唔怪得佢

唔睇好ig會keep到，ts回左塘，jgsup太神經刀

S8個陣見佢都有用黎打團

記得有場基本上穩贏
係唔知點解佢發咩癲自己一個走出去a人然後返去中路塔途中俾人控死

就咁睇最近幾場 都keep到喎 你講嗰三個

你地真係好燈
話theshy單機
轉頭就double kill俾你睇

因為佢食哂中野資源又carry唔到game
因為條team為咗佢玩4保1 然係佢衰on9 走位比人殺
因為佢唔只一次喺龍出現之前回城搞到t1 唔夠人搶龍

我認同佢係2019 lck best ad
但今季⋯

The shy

knight d走位

SOR囉

鬼唔知佢地e排勁，但係之前廢到打假波咁呢，太唔穩定喇

我覺得lpl捉機會能力勁過lck幾多下
lck太妹 好鐘意有隊友俾人捉就放生
lpl就有人俾人捉就直接開埋戰

鏝區都幾多人打lol

好睇
你一拳我一腳 好多靚play

人妖有玩

i支可唔可以幫幫手 想睇多場

Ez竟然秒到ori

the shy

KARSA果下踢3個

幫緊你幫緊你

正常 Ez on9

有第三場睇

應該想踢Ashe?

神仙打交

ts你都係專心分推啦

應該係ori

出左減傷仲要坦得下

球女真係好易俾EZ ZOE呢啲又poke得又有位移嘅英玩死

前排唔夠坦

Jackylove又俾藍寶撚

嘩屌 反CUP

ning baolan呢波

笑撚死

jkl柒撚到

左手行咁前把撚

jkl 廢到

Ning Baolan

大家燈到無第3場睇

冇game3打theshy黑面

baolan

咁撚樣比人捉

cls 咁都反杯到

輸jkl最後果下

IG咁都贏到團，隻jayce已經打少半隻咁濟

puff

3個殘血太吸引

幫你唔到

決賽再打過

佢冇死到 如果左手打死佢未必g到

下路兩個champion pool 好大問題
今年黎講Teddy 200 years 最多得100 years
Effort 隻Yummi 雖然呢個patch唔強，但之前從來唔會pick ，次次都要留位ban隻貓
同埋對線問題其實上年世界賽已經睇到成日輸線
今年除左用Kalista 先壓到人其他都係被壓線
仲有T1 唔知點解明明成日夠時間去食塔皮但決定提早返屋企，又唔係夠鐘拎Rift 或龍

企咁前 拎埋座野 就走啦 唔好咩

想G

屌jkl 咁樣報答前東家

JKL比人殺到驚

又輸jkl，真心吹大

JKL食屎啦 咁樣証明自己

lpl s10會出到邊3隊
ig 如果keep到呢個態 應該係ig tes jdg

jkl呢下同deft個啲暴斃有得揮

Ching都燈到JKL俾Baolan打到失智

今年lpl出4隊

Deft柒好多 點比

寧人+春野藍 2:0 宇智波水

出四隊喎
依三隊實出到啦

仲有一隊希望係RNG

不過tes 打小幾2場

點知BAOLAN識跑線
對線個陣仲敢上去打人
我對佢認知仲係雪個陣

柒極都有Chovy舉

rng好似已經冇機會

DYN個陣

想睇春之虎帝打世界賽

出醜

依家仲有keria hard carry deft子

Jkl個下比秒係問題 但係369 on9先
369真心成個bo3都鳩下鳩下

垃圾隊降班啦

Deft fansboy

個人黎講想LGD

真係
睇呢兩隊sup同keria比都好似有距離

IG成敗真係睇果兩隻韓仔狀態

雖然話jkl 企前左
但其實baolan 捉得到個時機
慢0.5秒都輸

鬼叫ching琴日唔上水

而家doran carry

不過最後個波 karsa唔貪心食藍
應該唔洗比人一波
因為佢有巴龍buff 強化到小兵
拖到5-8秒 咁唔洗gg住

個下jkl岩岩好大技完

我都係，花生仔

佢真係勁不可沒，IG有返態唔多唔小都多得佢歸隊同NING回勇

jkl係咪過譽

正路佢明知對面有海巨 要搵隊友cover 後面輸出既
不過佢以為贏硬大貪姐

heimerdinger senna bot duo今季第二次出
上次都係dyn pick黎
用黎打drx 200years pyke
之後drx好尊重咁ban左幾次

咪燈我Keria
Baolan今日表現超晒班

真心問句
究竟呢家有邊隻ad係大家覺得勁

明顯睇實佢黎打會戰
ez一大有空位就拉
最後最會戰可以話贏佢

我覺得唔算 操作依然係頂級
失誤一定有既
只要佢操作唔下滑 都係世界級ad黎

上路明顯弱點
一打強隊就現形
要入世界賽難度太高

Ruler啦

一兩個series就斷定人係咪世一/過譽 根本on9
尤其係ad依個role 走錯少少位就仆街
咁高標準嘅話冇ad係勁

Ruler fanboy

真 仲要係一兩場定論
咁uzi都係垃圾

同埋個波係369 e上去 撞空左
咁岩karsa又走位避開
中門大開 jkl無諗過咁後都食到正一正

發覺而定呢個patch d 征服者英收晒皮
唔知會唔會影響dwg 發揮

轉台睇到psg中路隻球女勁撚屎
rookie又韓仔 佢又韓仔 差咁遠

自從uzi收皮jkl上位 重要全華班
支那個邊已經吹到JKL 1冠超BANG係最完美既AD

又捧殺

呢度都有幾個支那仔係輸v5之前大吹特吹架

想睇WE3.0 入,就可以123代都打過s賽

笑死 呢兩舖puff 同bolan明顯屌打jkl同預言家

香港人慣例
邊個紅一定要踏踏佢
先會扮到識野

faker勁係勁，但唔係好穩定(by eminleo)

S6撐SSG撐到依家啦 唔似某三連霸狗隻邊隊贏撐邊隊

可能係RNG fans想燈死佢

Block撚咗你(同我應該) 啦

果下係咁啱李星行開左

個年faker已經係最穩定又勁個個
反而近年真係覺得faker老啦，多左派膠

係勁，但係無講到咁神，成日俾人捉到都仲可以j咩賣水

勁嘅韓仔就唔會打PCS啦

唔得啦，得悲傷一個勁，ad一ban200年就收皮

個人覺得係faker無乜熱情
甚至覺得悶
雖然hea玩都勁到癲
bang個陣都話無咩熱情
但唔記得係派膠之前定之後嘅事

jkl現役第一無問題
同其他ad差距唔會好大
但巔峰bang暫時真係無人比得起

講巔峰覺得uzi勁d，果年msi真係太屈

Bang個時睇佢打團係覺得贏硬 佢一定唔會死先

我一直都覺得deft 同pray 係勁過佢
不過佢有運氣好有兩冠揸手講咩都冇用

艾希都ok既,teacherma打法好特別

其實we 野輔ad都有lpl一線水準
Jiumeng huanfeng samd loken kramer都差唔多

samd 真心勁一級
佢好應該回流LCK

打線太差，起碼要去到doinb咁先有得傾，同埋morgan唔知做咩廢左咁多，missing又無春季咁sharp

deft同pray就算啦
pray長期比bang屌打
嬴得bang既場大部分都係gorilla carry
deft巔峰咪得s4-s5 返黎lck又係比bang撚
bang隻ashe攻距多50玩撚死deft隻xayah

Loken好明顯高d wo，loken不下jkl

英雄池太淺,得加利歐勁

肥狗msi係勁既 但話巔峰佢勁過bang又誇張左
msi最大對手都係打老年pray
s7世界賽ruler都屌住老年pray黎打啦

jg 好少幫pray 發育
pray 真心世一 ez 可惜佢勁果陣ez 長期係t2 ad

話deft 巔嶺得s4s5更加錯啦
s4 - s9 都係世五ad以內
對線能力超勁 搭咩類型sup 都得
bang 就真係巔峰期最短 得s5 - s7

kz 長期都係打上中
果陣版本突然轉去下令kz 戰術失調非戰之罪啦

IG keep到呢排嘅狀態絕對可以沖冠

一定要ts有番全盛八成先夠做，puff始終唔夠勁

呢隻ad好普通

bolan真係jkl永遠嘅克星

難d，IG係處理野核上仲係好弱，其實有少少唔明點解今日tes唔拎野核打IG

但bang始終係faker胯下先拎到冠
影響左佢既評價
Faker既光環太撚大

最強聯盟IG打TES既highlight全部都係火影bgm

有咁多人睇LPL
好感動

LPL更朝換代都幾撚快
季季都有新隊上到位

條片d views 數夠唔夠畀版權費

明明FAKER當年都要做sup黎保佢
但真係冇計,不過咁多年最勁嘅ad一定係BANG

bang世一ez 佢係慢慢睇住你嚟食個種嚟 應穩時穩 應惡時惡 勁撚好j

Clozer 17碎了

Lck出3隊定4隊

屌你屍狗

穩定左成個S7
成隊入到final中晒風咁
得wolf正常(其實bang都ok, 只不過係推左嗰幾下仲係要game 3)
然後你話佢faker表現都唔係咁好就話人地galio hard carry
明明講緊final又拎galio出黎講
冇人否定佢final之前勁喎

之後就屌人
總之有任何討論 S7 final都一定要拎galio黎講
明明galio都冇出過場

到底係tsm勁左定clg太撚廢

好明顯係後者啦
不過垃圾隊好咗啲嘅

等睇clg又尾2

無咗bio竟然勁咗
一陣又被踢

bio做咩事被benched

老老實實Treatz 打得好過Bio

不過faker隻galio光環太大
冇乜人講bang隻狗追住uzi嚟噴
個個傷害判斷真係好勁
有奶媽情況下咁打

太廢
大清準備開stream
會聽到背後有人話bio無人要

宜家操作其實同之前無咩分別 好多舖都狂壓人 只不過ning狀態未番嚟之前比人捉得太勁 搞到變左世界第一易捉上路 無人cover佢或者幫佢反蹲 ts呢啲打法嘅選手係咁㗎啦 一係英雄 一係累全隊 宜家ning番嚟我諗唔洗太擔心ts 擔心下路好過

Wolf都有問題架，final玩保排sup同ad企埋一齊
搞到ad錯位就兩個一齊比人開，冇人保ad
根本Final就成隊都柒

puff宜家拍寶藍 打法同走位都好咗
起碼敢跟上去打

咪玩啦無咩分別，上年勁好撚多lo,ning上年個態夠差啦，ts咪又係一個打撚哂

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！
有需要幫番你 THANKS

個個搵人孭鍋 其實ssg s7 final全隊上哂電

S7其實冇條跟贏 huni 贏唔到線
中路冇諗過同你打
Jg pathing ambition 好peanut太多
Bang狀態都普通

法國T1 Clozer PR都做得幾好
韓服唔高分 一場比賽都未打就吹到係Faker接班人
睇返原來而家卡緊Grandmaster

反觀drx PR 又自制關公災難
最新果篇漫畫比geng fans屌鳩緊

咩事?漫畫邊度睇

Ig fb 或者twitter （有d地方好似del咗唔sure）
佢地喺geng戰後出咗幅漫畫砍咗bdd zoe個頭
geng fans咪話唔尊重選手
bdd ig話睇到冇咩唔開心但下次一定要打贏佢地
CEO arhold都有喺twitter出po 屌鳩
總之玩大咗

Theshy唔想無腦壓線就唔會比人捉到狂送
就算比人捉死都哂對面好多時間
就好似尋日karsa咁
之前theshy狂比人捉死係自己當rank咁打

因為之前佢啲極限play比人擺上reddit先狂比人吹
老實講佢啲play係幾勁
但感覺打得太無腦 剩係同人鬥操作咁
無利用操作去對線壓制對面
其實Cvmax初初搵chovy個陣佢都係卡大師
但cvmax教左佢之後常駐菁英千分

ning都算 神經刀

係估唔到琴日baolan打得正常咁多 逼害jkl

dopa有句話好岩聽

觀念可以教出黎 但操作係要講天份
所以吹到clozer係faker接班人都唔出奇 肥金都教掂過咁多條友

係youtube到

而家先見到
都幾無聊
我都唔識欣賞依啲漫畫

歷史話我知 咁快吹到咁大 最後多數會大仆街

咁祝佢好運
事關夠歲數就已經開始有人話快啲出佢
換走Faker

泰仔同cuzz

換出嚟打Fly 當練習下

LOL選秀節目<LOL THE NEXT>將於8月2日開播
<LOL The Next>是描述生活中的遊戲高手們緊張刺激的對決及遊戲中多樣的生活故事的全國民選秀節目。
報名者的條件是韓服鑽1以上，選拔了100人進行面試，通過面試的40人進入正式比賽。
參加決賽的選手們通過隨機搭配等多樣的任務，成為了Wolf&PawN、Marin&Pray組的一員。 導師們將依次對志願者進行測試，每隊只留下5人。
節目最後一集通過選拔的10名參賽者LCK賽場LoL Park進行5:5的決賽。
另外，冠軍隊5人將獲得5000萬韓元的總獎金和其他獎勵。節目組在拍攝過程中一直認為應該不斷推出類似的節目，也收到了希望在中國播出該節目的提案。
(cr 韓流)

冇睇內容 但依家抽水好似係電競常態

聽落幾過癮

亞洲fans玩唔起嘛
g2 就話啫

依家係連bdd都出黎講反感
老實講推低個人咪算 無啦啦斬左個人頭落黎做乜鳩

Ucal

唔知係唔係韓國meme啦
但的確令人唔太舒服嘅